\begin{song}[remember-chords]{title={Je veux},lyrics={ZaZ}}

	\begin{intro*}
		_{Am} _F _G
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		D^{Am}onnez-moi une suite au Ritz, je n'en veux p^Gas! \\
		Des bijoux de chez Chanel, je n'en veux pa^Fs! \\
		Donnez-moi une limousine, j'en ferais qu^{Dm}oi, papalapapa^Epala {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		O^ffrez-moi du personnel, j'en ferais q^uoi? {} \\
		Un manoir à Neufchâtel, ce n'est pas pour^ moi \\
		Offrez-moi la Tour Eiffel, j'en ferais q^uoi, papalapapa^pala {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		J^{Am}e veux d'l'amour, d'la^F joie, de la bonne humeu^Gr, {} \\
		ce n'est pas vot^Ere argent qui f'ra mon bonh^Feur, {} \\
		moi j'veux cre^{Dm}ver la main sur le cœu^Er, papalapapapala \\
		A^{Am}llons ensemble^F, découvrir ma liberté, { } ^G {} \\
		Oubliez^E donc tous vos cliché^Fs, {} \\
		bienvenu^{Dm}e dans ma réalité. ^E {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_{Am} _F _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		J^'en ai marre de vos bonnes manières, c'est trop pour moi! {} ^ {} \\
		Moi je mange avec les mains et j'suis comme ça^! {} \\
		J'parle fort et je suis franche, excusez-mo^i! {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		F^inie l'hypocrisie moi j'me casse de là^! {} \\
		J'en ai marre des langues de bois Regardez-mo^Fi, \\
		toute manière j'vous en veux pas et j'suis comme ça ^ {} ^ {}\\
		J\chord{F}'suis comme ça papal\chord{G}apapapala
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		J^e veux d'l'amour, d'la^ joie, de la bonne humeu^r, {} \\
		ce n'est pas vot^re argent qui f'ra mon bonh^eur, {} \\
		moi j'veux cre^ver la main sur le cœu^r, papalapapapala \\
		A^llons ensemble^, découvrir ma liberté, { } ^ {} \\
		Oubliez^ donc tous vos cliché^s, {} \\
		bienvenu^e dans ma réalité. ^ {}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		_{Am} _F _G
	\end{outro*}

\end{song}
